[FC]何妖因為欠黑社會錢而被斬

恭喜曬

開夠啦